巴士啲窗唔係畀你托頭架仆街！

前面條友貼住個窗瞓
個頭sir落去嗰陣
窗上面就出現一道同佢個頭移動路線一樣嘅油漬
原來巴士啲窗成日咁多油，就係咁樣形成！
好撚嘔心啊，我仲未食早餐架屌

有頭髮邊個想做側田

所有冇公德心嘅行為都可以用呢句解釋

又唔係專登

全車人都瞓緊
前面成排都冇人咁做，得你係咁
係咪你問題？

成車都無人屌，得你一個屌
係咪你自己問題

油頭毒撚根本唔應該出街，好撚噁心，影響市容

成日都有人屌巴士啲窗多油架啦
唔通個個擺上連登咩
瞓醒未啊
定係你就係啲自私嘅仆街啊

瞓咪瞓囉，關你撚事咩柒頭！